﻿Còn hàng trăm sinh viên chưa có chỗ ở

Ông Trần Thanh An - giám đốc Trung tâm quản lý KTX - thông báo: “Hiện khả năng của KTX có thể tiếp nhận thêm khoảng 500 SV. Nhưng số chỗ này vẫn dành ưu tiên cho SV có hộ khẩu tại các tỉnh có xây KTX và chờ SV trúng tuyển nguyện vọng 2. Vì vậy, tuy KTX còn chỗ nhưng không giải quyết cho SV vào ở”. 
PGS. TS Nguyễn Quang Điển - phó giám đốc ĐH Quốc gia - cho biết: “Chúng tôi sẽ kiểm điểm, rút kinh nghiệm ban quản lý KTX". Trong tháng 9-2005, KTX cho phép SV nữ ở nhờ trong phòng bạn.

T.HUỲNH
